慘不忍島，送你一程 - 李碧華

慘不忍島，送你一程 - 李碧華

股匯市大跌一千幾百點，人人走避不及，只能「坐」着。正如林鄭的施政報告評分只得48.5分，比她首份的62.4分暴跌，港人如何走避？也只能「坐」着，或者「睡」着，難道「哭」着？很多人都不大關注777發言，除了職責所在的傳媒和專業人士，迫於無奈「熬」着，辛苦了。

我本人對一些睜眼說瞎話，閃爍鬼祟的面相有厭惡感。對港人福祉漠視，對一切異見者打壓用歪理官腔圓謊，完全沒半點承擔能力，光聽令主子的妹仔，沒期望，只有失望、絕望。

香港冇地？棕地呢？粉嶺高爾夫球場呢？軍事用地呢？那「明日大嶼」填海造地1,700公頃，二、三十年也未必完工，耗資5,000億只是「起跳」，陷阱超支又補水填氹，庫房萬億儲備，納稅人死慳死抵的血汗錢，倒晒落海之餘，更肥了主子、奸商和每日來150名蝗蟲，鵲巢鳩佔，港人才是「明日大愚」。

這「慘不忍島」人工島，已讓為禍港老懵懂「團劫基金」旁白的劉華，聲望插水，虧777還表示不知短片與其施政報告如此吻合，十分「驚訝」，並預祝他12月演唱會成功云云，直頭「送佢一程」。

各項大白象工程油水已分甘，所以填海再「送香港一程」，至此，香港洗腦換血掏空得番個殼，再無價值……

李碧華

上一則
上一則
余英時講座 (左丁山)

下一則
下一則
名人書信 (李純恩)

有良知既香港人